306583
9179
Nhân dịp tháng , mẹ mình ăn chay cả tháng, thấy mẹ ngày ngày chỉ ăn rau với tương thấy thật vô vị, lại sợ không đủ chất và vitamin. Nên lên Tiki để tìm mua một cuốn sách dạy nấu các món chay đơn giãn, quyết định mua cuốn sách này. Cuốn Món chay trong gia đình này khá phù hợp, các món ăn khá đơn giãn dễ chế biến, in màu nên nhìn rất đẹp, hình ảnh về các món cũng khá rõ, với giá tiền như vậy cũng xứng đáng.Đọc cũng rất có thiện cảm nấu ăn!
4
502601
2015-09-17 17:39:47
--------------------------
76453
9179
Sách cũng như những sách dạy nấu ăn khác, nhưng cái đặc biệt ở đây là các món chay. Món thường khi chế biến đã khó, món chay còn khó hơn, có đôi lúc món chay còn ngon hơn cả món mặn. Tuy vậy nhưng món chay rất bổ ích, nó bổ sung chất dinh dưỡng cao, thường được những người tập yoga ưa chuộng, tránh bị các bệnh do món mặn gây ra như ung thư,vv..  Nói chung đối với việc nấu ăn, những người nội trợ không nên  bỏ qua cuốn này vì  nó giúp ích cho sức khỏe của các thành viên trong gia đình.
4
57869
2013-05-22 23:06:54
--------------------------
